(youtube) 警員家屬在D100大爆政府和警隊黑幕, 聲援示威者

見到有人貼左上youtube

警員家屬李太接受D100訪問. 李太認為

- 政府上層想推第一個前線警察入浩園, 來令全局番盤
- 很多警員家屬不滿警隊高層
- 警隊內部叫一哥做「奴隸聰」
- 香港示威者要be water, 千萬不要跟警員硬碰. 否則, 示威者只會中政府的計, 萬劫不復.
- 殺警察會好興奮, 但令你越興奮既野, 只會令你越快仆街. 咁樣, 亦係中哂政府奸計
- 李太係訪問尾段, 自認係警員家屬

訪問來自D100《風波裏的茶杯 》 - 2019年7月15日
圖片來自大公報
文字描述抄自連登.

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

push

叫黑警克制自己先
走去開無雙 實畀人打到pk

香港示威者要be water, 千萬不要跟警員硬碰. 否則, 示威者只會中政府的計, 萬劫不復.
我有1個差佬，1個差婆fd
佢2個都話好彩遊行嗰日放假 or 出去hea做算

而家係啲前線上晒腦咁狂打示威者
瘋狂打市民嗰班黑警唔好同我講話係被迫。你要逗份人工。可以hea做。而家係有人搏上位搏升職

次次打撚完人就咁多呢d野流出
屌你老母，想繼續要我地做綿羊
你班陷家產次次事後講到好撚柒鳩委屈咁
事前班前線個個惡撚到殺你全家咁撚樣
含柒啦，陷家產

又想洗白

成件係777，保皇9搞出梨，點解我地香港要因為一部分人而搞成禁？仲話自己無出賣香港！？

屌政府, 屌警隊高層, 都叫洗白?

以死明志啦

犯法黑警亦一 定要追究

打上D100

我覺得 有D 位可以留意下既
錯唔晒

手足小心

我其實係林鄭家屬，希望大家克制，佢都係身不由己，內部個個都叫習近平做小學雞，大家再打就中哂共產黨計

下次除衫除褲

集體罷工囉，洗咁多sos呀？

D100=泛民台
打完一 扭爆左隻手就講依d野
講左咁耐中心思想就係叫你地唔好再武力升級 唔係中計
中計論講左10年
唔好講粗口啊 會中計 失去中立民意
唔好衝出馬路啊 會中計 失去中立民意
唔好衝擊防線啊 會中計 失去中立民意
唔好扔野啊 會中計 失去中立民意
唔好打差佬啊 會中計 失去中立民意
唔好衝入立法啊 會中計 失去中立民意

recap

見到有人貼左上youtube!

唔係洗白
佢冇話班狗啱

其實佢分析得幾好

如果死係市民又會點？

唔係打撚死佢就ok

推

上

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

李太: 之前死左幾個示威者, 政府都唔理
政府內部分析, 如果殺死第一個警察, 然後力谷個警察的葬禮, 民意反彈一定勁.

係囉
佢講既野好明顯就企係我地個邊
唔好一聽到警員家屬就話人洗白

呢個真

垃圾黑警

佢有道理
殺咗人就唔同講法

傻啦…你咁多武器…又有盾…示威者死先都未到黑警

可能黑心咁講
死左幾個示威者都唔係直接死
如果真係打撚死左示威者既就到佢地仆街

真係豪賭黎

留名番屋企慢慢聽

PUSH

唔好意思阻一阻你😅小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷🙏🙏

傻啦
而家有啲良知既都歸晒邊
淨返仲撐政府撐警既全部都冇良知
我地死幾多個佢地都會話抵死

反而我地呢邊太多和理非左膠
死一隻狗佢地分分鐘割蓆

MrKmtong
3 hours ago (edited)
溫馨提示🌷
朋黨刻意制造警民衝突！
再蓄意譲警察受傷。
作為卸責藉口。
故應暫停示威活動！
祈同學們廣傳。
郭信差泐🕉

移形換影🌈
中港殘官不面對解決問題！
先玩龜縮文字遊戲。
引起公憤！
看看前綫警員裝備！
行動部署徧離專業守則。
警察是被人出賣了。
示威者內有黑幫人士介入。
畜意引發宅男喪屍上身。
制造混亂場面給亞爺看。
意圖把錯推逃犯修例罪責；
可以從輕不再追究！
保持官位不丟。
所以建議暫停下來！
從新檢討部署❗😄😄😄

雙保任何務😄
制造喪屍暴民爭回民意！
在私可保官位！
在公則保未來議席。
手法可以無所不用其極！
示威者要速停下來❗💪😔😔😔

真心想知扶手梯比人踢果位心諗咩
一個人ON99衝入對家人堆入面

全力推

奴隸蔥想做第一個

Be water唔等如做沙包喎
水能載舟 亦能覆舟
係差佬唔知啫

老實講覺得佢講得好岩
打，一回事，打死，就另一回事
而家任何一邊有人直接死係對家手上就一定變得更加大獲

Water可以係冰，可以係水，可以係蒸氣

勇武係冰
遊行係水
撤退係蒸氣

覺得佢講得幾好

Be water!!!

Be Water

但冇人想做高壓水槍？

請相信市民俾錢買俾驚隊嘅保護裝備

啲手足咁高質唔會攞人命

你要明白係外界眼中睇野標準係好撚唔同
普遍市民係對反抗者極度嚴苛
但對黑警就好撚支持,支持明知佢濫權都會話好好
黑警打爆你個頭係港豬眼中係英雄
義士打黑警一下就係暴徒
一個黑警殉職係佢地眼中嚴重過你一百個義士死
然後就算真係開槍鎮壓屠城港豬都會歡呼
而因為有黑警死,政府得到正當性
連外國都吹佢唔漲,甚至外國左膠都會同情黑警
我地D烈士冇一個係死係戰場上
如果有人真係戰場上死,輿論又會好唔同
藍屍廢老如果再話抵死都仲會有一堆中立既屌佢冷血
但黑警死,中立果D一定變哂藍屍

推呀

邊撚個想硬碰，你班癲狗次撚次都發癲追人亂打

所以支共咁積極招攬毅進仔做警犬唔係無原因
一來呢d垃圾一街都係，死不足惜
二來夠蠢，易支配
三來EQ夠低，易失控，明知自condom都無問題，有得發洩獸性就得

打犬隻 但是手足唔會殺人
若果真係先有手足再遭遇不測 我等將毫毛保留

一定要留返警犬條命落黎,等佢活係罵聲之下後下半世

一早知,落order班高層一定冇事,
反正推你去死,你死唔去又會仇視示威者,
又可以振奮士氣

連登絲打

佢講既野好岩，迫班警狗都唔妥高層

甚至唔妥香港政府

與其硬碰硬，不如策反

其實最想狗死個個係政府
死隻狗民意先有機會變

警隊問題唔關得晒777事，當年689都一樣係咁，成個警察系統係出左問題，再換多個特首都解決唔到

雖然尋日睇見差佬畀人圍打真係好爽
但係我都覺得呢段嘢講嘅嘢好有道理, 大家可以用腦諗下, 唔好同啲毅進仔一樣咁低智能, 唔好畀政府最期待嘅畫面出現

高層當佢地垃圾
政府同警隊亦唔會有高層被問責
要比佢地知有咩事政府一定推前線警去死

千其唔好殺警

唔似警員家屬, 似退休madam多d!

On9啦
我當高層有計劃，佈防同推進都set好
有冇人叫你地班condom出力打，打多兩棍呀？
係咪有quota要捉夠幾多人要追數呀？
就算入到去商場，邊尻個叫你地搏出位分開哂開片咁撚樣？
你比人打係因為你好撚想打人而失手，
一哥推你出去都要你想發洩先有效果

Push

擺明見平時打開啲啲羊開始識咬人就扮割席

大家不如聽咗先9up啦, 上面好多聽都未撚聽就9up

次撚次都俾黑警打到入絕路，你估be water咁易？
連儂牆又係比你哋啲犬隻家屬毆打，非禮，仲有人俾人捉要救，呢啲講都冇講？
有人無啦啦俾人捉，我哋去救又係留戀連儂牆，唔夠be water？
去到片尾屌我哋唔be water已經覺得係一個joke

如果片中人有睇我呢個comment，我好希望你可以唔好再用上帝視角睇嘢
唔好在係示威者角度，幫警犬洗白同埋賴落政府同警犬高層度
做人做狗，係自己決定嘅
根本班警犬自己已經痴撚晒線，睇佢哋FB講啲嘢已經知道佢哋係權欲熏心到不得了

要俾人打既次次be water,打人嗰個就野野全力"摳"落去,咁打人既咪好撚著數?講
搵次立場調轉你俾人"摳"呀笨!

殺警有咩好處

收皮啦死八婆 be左成個月water都冇用 政府繼續唔理拆求 係上水/沙田一戰先令警隊/政府識驚
求救？冇人想救香港警犬囉

pish

係咪咁多SOS 依家大部分狗都係仇視示威者
見到就打 如果我地唔做適當反抗只會俾佢地禁住打
同意佢地內部想有狗死令風向變 但唔代表我地要比人禁住打
如果你真係向市民發SOS 你根本可以直頭辭職罷工啦 講經咩講到好似俾高層鏈住個春袋咁

冇諗過佢地會還手掛

點解佢會知上層諗咩
上層同d狗仔講我想你地是但一個犧牲？

咪中計
好明顯係驚我地學足琴晚咁還晒拖先放呢d風

必需廣傳比警犬知道

瘦弱警察唔好打
有甲個班自己決定

佢冇叫你唔好還拖
叫你唔好打死人啫

呢d野都好信

咪玩啦，琴日果隻被圍既狗一開始都係一隊人
係無人同佢講野命令佢之下自己衝入人群拉人
最後再被圍想上二樓走佬
我承認睇片黎講佢係好無訓練
但我唔覺得全部都係上級指令
明顯呢班狗係被洗腦訓練完
再係呢排咁高壓既情況下
一有位入就斷線去出氣
所以根本唔抵可憐，明明係佢自己揀條路

佢話佢成日上連登
真係 50歲（失業）。

根本就係警察濫權上癮
雖然高層有責任令到佢哋壓力上升
但係佢哋喺臨界點選擇將壓力化為武力施放係手無寸鐵嘅示威者身上，已經冇需要辯護嘅理由

唔好打頭
幫佢地做手部護理

內容撮要
0:08 認為警察隊員佐級協會聲明係求救訊號(S.O.S)
0:25 因為政府希望有警員因示威活動入浩園(死亡)
0:45 從警方佈防看出，每次示威都有CID出身警員被掉棄在現場(落單)，而CID是警隊內較為疏於訓練的隊伍(較少入PTU訓練)
2:05 證實醫院內有警員家屬爆粗鬧盧偉聰，更被內部臭罵為「奴隸聰」
2:45 警隊層級分明，上級踩下級屍骸上位的架構
3:04 認為當權者希望有警員死亡，藉此「翻盤」，亦毫不在意示威者死活
3:38 表示出席每次遊行，亦有上連登
4:08 分別提醒警方及示威者，警員不應忘記初心、示威者切記要be water，不應硬碰硬
4:45 沙田事件是個困局，連登仔應該再smart d，係困局形成之前就散水
5:05 重申自己無資格教連登仔，但誠心提醒：屌鳩差佬、打黑警係好high， 令到你愈high既野係愈毒！好可能會中晒計！犧牲亦會令身邊既兄弟、手足、家人好痛苦，甚至萬劫不復
5:46 再繼續發展落去，示威者不是be water，是be鉛水
6:12 認為只會有be water, 避免係警方人完全
6:42 奉勸警隊勿忘初心、不要變家奴
7:08 間接承認自己是警隊家屬

連登警隊家屬的C9 你好
估唔到連登上晒神台，年齡層咁廣。

請假啦

push到爆

唔好比班狗死呀

咁多人姓李，鬼知咩

唔同意, 講得呢番說話一定係97前警察, 早已經係退左休, 你可以聽返佢講「油水」一詞

穫穫都叫人企定定食棍 仲邊有人抗爭

仲要cctvb live 兼無限loop 過喪禮
點樣大好家庭失去支柱, 支援死者家屬生計
播足一個月, 隨時足以抵消今次抗爭的努力

Why not both

Push
兄弟繼續爬山
但唔好中計

pp

自衛反擊，但唔好搞出人命

（現階段）

其實李太講得幾好
值得聽下

佢地成日去探個受傷差佬

琴晚落單條友最撚明白， 無人再深入得佢一個。
警隊無正義下係無兄弟。

快啲割席啦咁

再上東張閪望搵下幸美訪問下

呢個家屬你玩我呀？
唔撚你班狗鬆手/hea做？

奴隸聰

遲早會發生 本身有立場既人唔會轉 係3毛藍絲係咁帶起影響人

呢個觀點非常合理

還番隻眼俾尋晚同612個義士
捉番晒david jordon, rupert dover, alex wai+一堆無number 嘅暴徒先要求咁多啦好心

大家自己分柳啦

agree,當下面班藍衫都企埋我地呢邊，佢地就無兵可用
叫奴隸聰自己上街開催淚彈啦

希望黑警醒水 呢個獨裁政權就係想你地死
林奠先有機會番盤

咪就係冷處理中囉

贊成，警犬一死形勢可能大逆轉，無謂要自己蝕章

小罵大幫忙未撚聽過?

呢條聲要廣傳
整qr code週圍貼係犬舍附近

我相信各位義士都有分寸唔死就得啦
大把嘢慘過死啦係咪
屌你祖宗十八代啊死黑警

死警從來唔係訴求
5大訴求無變過
死警反而會令訴求遠左
我聽唔覺得係洗白，係多一個角度

不過，同政權一樣，無死人就得

撤比進難，下次早少少撤啦，班狗而家日光日白都可以發癲。

勇武唔一定要對差人， 上次立法會對既係個制度同死物， 講真， 如果尋晚唔好彩死件行街既市民，我地輸晒既機會極大。

死件差佬咩， 差佬一定瘋狂覆卓。

死件示威者咩，政府亦唔會理你。

諗下破局啦， 我地唔係士兵， 只求隊底對方既卒，我地係示威者， 目標係政府同個制度。

推呀~

立場要堅定,行動要理性

贊成，唔好俾警察死

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

支持

務必要推爆呢個

講到尾咪又係唔想自己老公俾人打到豬頭咁返去 所以叫對家克制再圍住手無寸鐵市民做沙包好似沉日咁

總之
落單嘅打
冒警嘅打

你地唔好自己開無雙9衝邊有人執到你地一劑
另外打嘅就去打 唔打嘅唔該唔好阻住人去打

唔好咁老定
成日以為民意唔會轉風向

我要房入面既人應機,條友恃住有道門擋住彩鳩你

而家你就唔比我拆鳩咗對門捉佢出黎,最多比我繼續拍門無限loop,咩玩法?

無話講到好死一定要劏狗先有用/o岩,但唔該你班左膠放開啲濕鳩社運潔癖,唔好咩q都話中計,呢個世界好多嘢煮到黎就要食

如果上個月9同12號個個X Japan,推下鐵馬就中計/鬼,今日我地已經比人捉撚晒去大陸啦

你上上fb 睇下啲警察post 咩就知咩事啦

呢度有撮要版

人地叫你唔好打死人

廢老森之前咪懺悔lo
連登都有人post過

經過琴晚，大家唔好中計要更小心，我明打狗好爽，但我地更加要對住政權同警狗高層，前線既狗只係扯線公仔，爽打幾多個都對件事冇大好處，日後行山要更小心，發夢要小心，共勉！利申發緊夢。

成為困局前散水
Be water

前線：wfc

唔打撚死佢就得啦
手手腳腳大把位打

留名聽

哦咁咪唔好打死囉
照打

尋日係焗你開拖 冇可能走 唔打傷得重多呀

點都好，唔可以就咁比個政府“翻盤”，所以唔可以有人死。

做黑警已經死全家啦

就算係意見好多人都唔會聽
實行做左先講
遲早出事

講得好啱
打狗一時爽
之後代價好大
而家唔係打仗
呢一刻保住有用之軀最緊要

我冇野講!!!!!

D100 官方 Youtube

悔完 但依家又講返差唔多既野 永續中計論

屌 一捉到啲黑警就用索帶綁起佢

屌 一捉到啲黑警就用索帶綁起佢
教佢哋點樣做警察

你地咪又係奴隸, 叫你打市民你咪又係照做, 覺得唔啱嘅咪辭職

入左死局好耐啦, 呀家屬
民不畏死 奈何以死懼之

D100條Adam之前不停叫人唔好出去示威
佢6.9後公開Live屌鳩D示威者叫唔好出叫人散
佢講乜鳩遊行? 收皮啦而家喺度消費呢件事

得！拉晒班濫權濫用私刑嘅黑警，全部送上法庭，Mark鐘再起

幾有道理
不過勇武唔升級只會比狗打死

認真 李太講得好岩
政府想見到有人入浩園
真係唔可以比狗死

可以的話早d散，等班狗9企。

發洩吓即散，全身而退亦保住佢狗命。

佢呢段野好陰毒，標籤左有人"殺警會好興奮"
有幾撚興奮呀，坐終身呀

你估個個好似黑警咁變態會以呢D野為樂，而且大多數唔洗負責咩

尋日真係講左好多次係有意圖困手足入ntp
1.新城市只有巴士同火車可以撤退 到定困獸鬥 方便處理
唔好同我講屯公都走得 沙田點解唔得
因為沙田呢個位個個時間得火車走到
2.啲黑警評估哂 69開始 還手佔勁少數 上水大量爆缸都冇咩點還手下 黑警係個mma籠入面一定開大片 所以會見到有黑警警單想開無雙咁打示威者
3.唔怕造成ntp任何財物損失 因為cctvb都會屈入示威者到

個下手足只有兩個option
1.俾人打到死
2.反擊趕退黑警
咁明顯生命同入冊嘅權衡下 前者重要啲
所以揀左自保嘅同時 冇造成任何損毀下
手足嘅損耗先減到最低

尋晚唔好同我講點解一早唔退
因為ntp有第2張不反對通知書係去到2300
而係2136個時警方係confirm重有效
而黑警2100就進場
係一開始冇任何衝擊下 係冇批准入ntp下
即係非法拘捕

係 拉一派打一派 香港人都識
三毛既統戰香港人都識

政府一再漠視，以警力鎮壓，事件會升溫，遲早攪出一命，爭在警察定市民出事。

要推俾d 龜聽

收聲啦
我夠膽同你講
就算前一日講定
都無人會聽
之後屌你和理非

其實李太有兩點講得好啱
1. 唔好打死警察比人大造文章，但又唔係叫大家打不還手
2. be water唔好死守

警方：示威者死先 = 暴徒
警方生命受到威脅
警方：警員死先 = 暴徒
強烈譴責暴力人士 必定追究到底
所以佢講乜撚都無用
結論就係 邊一方死人 佢地都唔會話自己有問題

早一日講定都走唔到 想同你講
尋日隊頭至隊中前行到ntp係around 4半到5點
但隊尾已經出椒
但遊行不反對通知書係去到1900
基本上個龍門係黑警到
任何時間都可以開你拖
Even 和理非都照驅散
上水有眼你睇

推 要比更加多人睇到

我地冇話過要殺人
我地只是作出反擊，保護自己！

唔係話唔想相信警察
但佢地嘅行為只可以當敵對勢力看待
今朝黑衫番工經過係警署出黎嘅便衣身邊都俾人指住挑釁
咁我好難信佢地播

聽落係和理非 不過佢講野有道理

下次就算再有和理非遊行都需要大量哨兵去定點睇實邊條逃生路線係work，邊條係唔work

我地係保護自己！！

係，知道班狗盤棋點排，我地先可以擬定對策。

佢講有啲連登仔話要警察入浩園講到好high,雖然好難入耳
但有啲人係咁講嘢撥前線班手足去打,唔係咁負責任

推！
一定要聽

其實政府有水炮車,點解寧願用棍去趕人
就係想人民對人民

好值得聽

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

老老實實 剩係音檔我真係唔會信...
咩野黑警內肛 同埋呢位女士
真係好有保留

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

番盤？
已經冇可能
你唔想到咁落去就劈炮
而家還拖已經係最低消費
政府繼上唔理市民我地繼續會升級
唔好再挑戰市民底線

其實真係要諗諗搞一次市民同黑警家人黃絲撐警大遊行，宣傳正義訊息，不被利用同分化，一齊屌爆林鄭同埋奴隸聰！

今日發夢，係條街行行下，
聽到有散仔想搞擺工，
但唔識Photoshop
問有冇識人幫手

聽完嚇左一跳，
為人民服務嘅警察點可以背棄市民呢
作為和理非非，反對擺工
之後就嚇醒左

呢個post要推

要救警隊自己友，但唔可以放過殺紅咗眼嗰班冒警

唔一定，不斷互相消耗，可以等黑警上下怨氣越黎越重，到時睇下會點反彈

千萬唔好玩到民意翻盤，唔係前功（包括個４位離開左既義士所種落黎既一切）就會盡癈。

我認同李太所講，睇得出林鄭想有警犬死，所以如果警犬仲有小小腦嘅話，要記得你哋唔係奴隸，上司嘅部署同命令有問題嘅時候，係應該唔執行，一個唔執行，係違抗命令，但十個、一百個唔執行嘅時候，我相信你上司一定唔敢話你違抗命令，因為係佢部署有問題

而且我發現林鄭想將市民嘅注意力集中咗向警民衝突上面，淡化「撤回」返送中，大家一定要記得5大訴求

李太好謙虛 多謝李太嘅說話

李太中肯

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

推，好撚高質

但邊個執行邊個扎職

你估有幾多人仆住執？

各有各做

公務員secret有個咁既post

今晚沙田一戰後，多名同事受傷，有同事更斷手指。 當同事們回到小瀝源 base 休息，各個正為事件傷心憤怒時，KE RRC 長官們，包括 總指揮 xxx 及 副指揮 xxx，竟然公然若無其事，開心笑笑口，四萬咁口係大地公然來個selfie。

警隊低層同事即時大為震怒及睇唔過眼。 只可惜佢地同高層平時作風一樣，只可以震怒，非常震怒同強力震怒

大家唔好鬆懈

等佢地自己分化下
唔洗再對人扮可憐 你地係過街老鼠

我地一早睇到既野，前線終於開眼睇到了。

死開啦，e加想洗白，太遲

佢地內亂分化，點都對政府施壓係一件好事。

講得幾好 要廣傳
係時候分化警隊

我覺得佢分析得幾好

周遭人仇警情緒經過琴日之後真係高左好多

請記得五大訴求先係我地既目標

不撤不散

收尾個gimmick 100/10

文宣呢個好無

我地只係鎮壓冒警暴徒，支持成立獨立調查委員會

唔撚好做囉
嬲咪又係扑濕示威者洩憤

打到殘廢就夠
唔好攞人命

當年左派都等港英政打死人追封烈士來統一戰線

同意

人地唔係叫我地唔好還手 係叫我地唔好打死啲狗

你地黑警唔亂鳩打人 我地點會還手

如果警犬真係不滿，罷下工都得掛，但無喔

我只見到佢地好起勁咁打示威者

唔係話要主動扑9黑警
但唔係企定定俾龜打
尋晚真心冇辦法

幾好 推一推

的確現在我地的焦點都集中在警犬
呢個可能就係政府的陰謀

黑暗兵法

D100

有良心嘅就辭咗份工，唔係喺度扮慘

分化味濃

打還打 唔好打死人咪得
衝得出黎預左俾人打架啦

同意，打還打唔好打死

差佬唔會第一個死

真 俾人打嗰啲都係自己衝入嚟送頭